覺唔覺英超逼害緊雲加? big6五隊贏晒 得番阿仙奴

雲加依家肯定驚到瀨屎

今日阿記789西布朗啊！

冇R聯打，係要遲D踢ga喇